Hi!好想去越南呀！

90分鐘先100蚊多啲
我去到晚晚玩都制

其他玩法唔知幾錢呢

去過越南就知假啦，依d鋪頭全部係韓國人開，果邊超多韓國人開 spa 燒肉店